# Redux
1. Устанавливаем библиотеки
2. Импортируем Provider
3. Создать store
4. Описать reducer и initialState
5. Описать actions
6. Описать actionCreators (не обязательно)

## Использовать Redux
1. Реализовать функционал добавления заметки
2. Реализовать функционал "отметить как сделанное"
3. Реализовать функционал редактирования текста заметки
4. Реализовать функционал удаления